梁凱寧對導彈細咗

係咪瘦咗

少食藥 唔環保咁屌

大果幾日應該係黎m

Play ball